應該要開始宣傳平安夜聖誕行動

拒絕靜靜雞，高調宣傳令全世界都知

越多人越安全

推

平安聖誕除夕一齊過

成個星期搞

文宣圖?

慶祝聖誕唔洗靜雞雞
商家佬想R生意
我地就好似國慶咁賀佢老母就啱

所以咪要依家開始宣傳

Push

唔好放鬆，我哋未贏

推！！